例如，足球場上的一個球比沿著軌道移動的球將來可能有更多的位置。狹義相對論如何幫助人工智能預測未來|天堂意志| 2020年8月28日|麻省理工技術評論
當他自己沒有把球投進籃筐時，唐契奇抽時間搶了七個籃板，投了九個一角，搶斷了三次。NBA季後賽中的怪獸比賽不會自動轉化為勝利|賈裡德·杜賓| 2020年8月26日|第五屆38
8月26日，研究人員在《微生物學前沿》雜誌上報道，蜷縮在五張紙一樣薄的Deinococcus細菌球中心的微生物在國際空間站外部存活了三年。如果細菌結合在一起，它們可以在太空中存活數年。|喬納森·蘭伯特| 2020年8月26日|科學新聞
小聯盟棒球隊計劃很快開始使用TrackMan為其比賽呼叫球和擊球。機器人裁判真的可以“盯著”球| Kathryn Hulick | 2020年8月20日|學生科學新聞
在這一區域，小行星物體在升溫和從太陽系外冰球過渡到太陽系內長尾巴彗星的過程中懸掛。天文學家首先發現了一塊太空岩石正在變成彗星|麗莎·格羅斯曼| 2020年8月18日|科學新聞|
其中一個孩子手裡拿著一個球，庫莫接過球，把球前後拋給一個八歲的孩子。Mario Cuomo，總是讓我們走向光明| Mike Barnicle | 2015年1月4日|每日野獸
我沒有去打洞，而是直接把球打進水裡。《沙漠高爾夫》是現代藝術中的“憤怒的小鳥”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
只有沙子，一個白色的球，和一個標誌著這個洞。《沙漠高爾夫》是現代藝術中的“憤怒的小鳥”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
如果球進入洞內，屏幕將移動以顯示下一個洞。《沙漠高爾夫》是現代藝術中的“憤怒的小鳥”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
當遊戲開始時，屏幕頂部只有沙子、一個白球、一個指示洞1的旗子和一個“0”。《沙漠高爾夫》是現代藝術中的“憤怒的小鳥”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
它比煤塵好不了多少，不會帶著一個五十步遠的球去殺人或受傷。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
公爵夫人的舞廳，或伯爵的餐桌，將取代所有長時間的小提琴演奏。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
他一點也不知道什麼是填塞物，他的子彈概念是一個比他自己的頭還大的船塢炮彈。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
6月11日晚上，一顆紅熱的炮彈向一個用作醫院的營房開火。紅色的一年|路易斯·特蕾西
兩點鐘，狂歡節的將軍與穆格納一起開啟了公眾舞會。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯